有冇人上到year3,4 presentation仲係口窒窒

依家仲係好緊張 英文又廢

你要諗下，prof 英文難聽過你都係幾十人面前講書

我諗你presentation嘅內容好唔好先係最重要，緊張會口窒好正常，唔使咁驚喎

真係咁嚴重咪試吓寫稿囉

練得夠熟就得
而且除咗Professor 之外都冇乜人聽，放鬆啲啦

好彩而家online learning
講嘢唔洗show樣先冇咁柒